{
    "name": "Marquet", 
    "artist": "Compartir D\u00f3na Gustet", 
    "cover": "http://api.jamendo.com/get2/image/album/redirect/?id=47019&imagesize=400", 
    "tracks": [
        {
            "position": 1, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363473&streamencoding=mp31", 
            "name": "CDG"
        }, 
        {
            "position": 2, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363479&streamencoding=mp31", 
            "name": "Cant de vida, cant d'estil"
        }, 
        {
            "position": 3, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363481&streamencoding=mp31", 
            "name": "BCNeta i polideta"
        }, 
        {
            "position": 4, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363715&streamencoding=mp31", 
            "name": "La Puri, el Bot\u00edn i el Pere"
        }, 
        {
            "position": 5, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363492&streamencoding=mp31", 
            "name": "La locura es soledad"
        }, 
        {
            "position": 6, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363501&streamencoding=mp31", 
            "name": "A morir"
        }, 
        {
            "position": 7, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363717&streamencoding=mp31", 
            "name": "Lilit Val\u00e8ncia"
        }, 
        {
            "position": 8, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363515&streamencoding=mp31", 
            "name": "Suau"
        }, 
        {
            "position": 9, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363516&streamencoding=mp31", 
            "name": "1992"
        }, 
        {
            "position": 10, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363722&streamencoding=mp31", 
            "name": "La can\u00e7\u00f3 de la prec\u00e0ria"
        }, 
        {
            "position": 11, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=363520&streamencoding=mp31", 
            "name": "Tia Mila"
        }
    ], 
    "release": "2009", 
    "id": "47019"
}