{
    "name": "Mes Ann\u00e9es Lyc\u00e9e 2009", 
    "artist": "J\u00e9r\u00e9my Peiti", 
    "cover": "http://api.jamendo.com/get2/image/album/redirect/?id=54108&imagesize=400", 
    "tracks": [
        {
            "position": 1, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451555&streamencoding=mp31", 
            "name": "Le Sourire"
        }, 
        {
            "position": 2, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451639&streamencoding=mp31", 
            "name": "L'\u00e9toile de nos souvenirs !"
        }, 
        {
            "position": 3, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451558&streamencoding=mp31", 
            "name": "Quand les paroles s'envolent !"
        }, 
        {
            "position": 4, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451557&streamencoding=mp31", 
            "name": "La Rose"
        }, 
        {
            "position": 5, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451561&streamencoding=mp31", 
            "name": "Le temps des vacances"
        }, 
        {
            "position": 6, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451559&streamencoding=mp31", 
            "name": "Quand le doute s'installe !"
        }, 
        {
            "position": 7, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=451556&streamencoding=mp31", 
            "name": "Le Chocolat et Toi"
        }
    ], 
    "release": "2009", 
    "id": "54108"
}