{
    "name": "Black Velvet Band", 
    "artist": "Black Velvet Band", 
    "cover": "http://api.jamendo.com/get2/image/album/redirect/?id=111163&imagesize=400", 
    "tracks": [
        {
            "position": 1, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=946308&streamencoding=mp31", 
            "name": "Ze \u015amierci\u0105 w Ko\u015bci Gram"
        }, 
        {
            "position": 2, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=946306&streamencoding=mp31", 
            "name": "Zakl\u0119ta"
        }, 
        {
            "position": 3, 
            "mp3": "http://api.jamendo.com/get2/stream/track/redirect/?id=946307&streamencoding=mp31", 
            "name": "Jeszcze Raz"
        }
    ], 
    "release": "2013", 
    "id": "111163"
}